（連登無人睇）小太郎一個人生活

啲咩王道漫，轉生開掛睇到厭

睇番呢啲日常漫好清泉
咁高質既漫畫連登竟然無人睇

講一個五歲孤兒老豆比人拉左，老母死左，留底一筆保險金比佢過活

故事環繞小太郎身邊既人展開，講解孤兒既角度既日常，主角同身邊既人點樣互相慰藉

小太郎既故事好難想象到作者係咪都有過咁既經歷

睇左百幾話

最深刻真係百貨公司幫啲走失兒童

果種天真同落寞，一頁就表達晒出黎

有無人討論下

動漫台:主角冇開掛冇後宮唔睇

本來睇咩喊既戲都無咩感覺
係呢套睇到眼濕濕

百幾話都未交代晒佢父母

係外人睇佢父母係衰人

係小太郎心入面佢地都有好既一面